[持續更新 有圖］死狗公真係當自己情聖

話說有位女性朋友俾佢呃左隻豬就即刻俾佢飛咗，想睇下佢本身係咪真係咁賤格，於是開個大波妹AC撚鳩佢點知佢真係上當

哇what?

我相信緣份

會keep住撚落去
歡迎各位連登仔出招

child 登
最多公審

你入得黎咪又係花生屌你老母

唔好係又擺上黎唔係又擺上黎
咁大個人仲玩埋d on9嘢
曬人地時間曬你自己時間

呀叔黎喎

得嗰兩張圖就話人哋眲人隻豬
我而家夠話你老母做雞都得啦

咪係，明明你情我願又放上嚟公審，講到好似好大件事，實際根本就小朋友齊打架
一則冇人想知你哋啲感情生活，二則你post上連登都冇人幫到你
好心要post就post上自己facebook，唔好搞到個forum低質晒

mk阿叔

死達狗走啦，唔想知就左上角出返去

二十中

咁你入嚟做乜？

你女神比個阿叔屌完有愛滋病呀?
屌 柒唔柒d呀 人地肯比個阿叔屌都唔肯比你屌

女性朋友一定係女神嘅？你呢啲死毒撚淨係識鍵盤屌人老母之外仲識啲乜？

點呃法
會唔會係你個fd西痕咋